你～班差佬 毅進仔～毅進仔～毅進仔！

你～班差佬
毅進仔～毅進仔～毅進仔！
你～班差佬
毅進仔！
暴！打！市民！

個腦用左London bride is falling down 嘅旋律播咗出嚟

有料到

乜唔係咩

即洗腦

聽日洗爆佢地腦